В качестве примера html, css, js кода реализовала верстку и функционал страницы корзины.

Посмотреть можно здесь: http://ndeg.ru/portfolio/cart-test/index.html

Реализовала:
1. Страницы корзины (Корзина, Доставка, Оплата, Статус).
2. Возможность перелистывать страницы с помощью табов и кнопок.
3. Пересчет суммы в зависимости от изменения количества товаров.
4. Функционал удаления товаров и пересчет итоговой суммы.
5. Функционал применения промокода (-10%): promo_ok.

Примеры кода можно смотреть в папке build, исходники в src.<br>
Верстку можно собрать с помощью gulp, команды: gulp build — для первоначальной сборки, команда gulp — для вотчинга.


